[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [543] Lost B唔識串 3

-Fate/Grand Order-
-營運官網-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

神之讀心遊戲

起碼放返張intro banner啦

sad though

我聽日就姓芥

d圖又冇曬

禮拜三有個假莫

月球人特有幻視
金髮馬尾

由希望變紀望

想幫RinB裝刻印
諗緊點砌好

skt Mata

樓主正gay lo

扎比子

你都係

你上面都係

呢到冇正常人

Me正常人

我 正常人標準

話自己正常先係最唔正常

點樣喺精神病院入面證明自己正常

入得黎呢到既個個都係有精神病

e度得精神病，死基佬同llc

Seen

呢年仲差兩隻就個個月都有5*進帳

歐到咁...

花生市場漲勢不止，價格再創新高

笑撚死人咩

有冇咁玻璃心呀
咁不如bgo skip左呢章佢好站

話我燈呀啦

帶定頭盔先，台灣唔係明朝先將佢列入國土一部份咩

Bgo呢個異聞帶將被消失

呢個唔係抽緊中共水咩

支那

爽呀 買左張2070仲送 bf5

做咩唔買2080

窮 比唔起

唔砌pc都唔知你地講緊咩

唔知講緊咩又知關砌PC 事

多數都係講顯卡架啦
但我唔識分有咩唔同

農肥出ranking，可以棄啦
有無人有退錢教學

咩係農肥?

龍伴

課過兩舊
當支持老任整黃金太陽

價錢

好彩一開始就無玩

自古以來警告

棄左好耐
白貓既玩法真係不了

唔係照抄gbf啲系統咩，未睇更新

我都棄咗, 白貓玩法gbf咁肝真係頂唔順

講咁耐,要點做先退到錢

過左咁耐點攞啊

我之前係: google play> account > order history > 喺你個order右手邊有3點, 之後揀report a problem

GOOGLE好似3個月內就可以退?
隻驚比盡先2個月

兩個月渣咩，肝到好似過左兩年咁

個LIST無左3點

gg
call google 睇下點

原來要網頁版
你係用咩理由去退?

台豬課左好多咩
少少既就由佢

冇記錯好似係 I don't recognize this purchase or charge

課金抽卡 我就唔撚鍾意

cy d game係退唔到款嫁 google唔受理
我試過退gbf 失敗哂

2千銀我都唔想比佢袋

係GBF退唔到
理事長之前先試過退晒

二千咁多

點解龍絆出ranking就變垃圾驚??
有咩特別會令無課狗玩唔到?

垃撚圾cy

我課錯acc都試過係paypal對質
之後比振英爸爸封左我課金功能 結果要轉世

你refund 最好由最貴嗰個開始退， 我退咗9定10個order 左右佢要我打電話，好彩最後兩個order 係幾蚊cheap pack

龍絆我退過退到喎

成班課左又要退,小家到

咩叫農肥出ranking

租定買先

都係FGO好

緊係租

識得有d人真係買

未又係真香

棄就退架啦 又唔係玩得耐

想打丁了

課出去GE錢就由佢去, 唔玩又話退錢, 輸打嬴要咁....

我玩手機GAME就得2隻, 一隻CC, 一隻FGO

CC唔玩我都係就咁掉低佢DEL GAME就算, 都唔明係咩心態

我買 廢事租完明明冇穿冇爛都比佢老屈

一隻game入面謀財同害命我只接受到是但一樣
你話一開始就講明好似GBF咁謀財害命我仲中個頭落去就心甘命抵姐
佢宜家後加緊係走人啦

點解ranking係謀財害命?

正常高RANK, 有多D特殊獎品 / 限定野 之類...

想勁就要高RANK , 想高RANK 就要課金同爆肝

好似D ON9 課金ONLINE GAME 咁

我CC無啦啦比Sega bam左我都無退過錢

想要勁就係要投資架啦

我都比$ega bam左個ac

屌
勁嬲 咁我無課+抽唔到好野唔洗玩啦

你都唔明既
我依家玩呢隻game肯課就係因為無ranking 可以少少地咁課黎玩
依家玩玩下先彈舊ranking出黎

手機驚刀系fgo巧

牙BU好惡

fgo抽唔到五星 我就唔撚鍾意

我好善良

手機驚唔鬥肝唔通鬥遊戲性咩

駁唔到

阿M成日扮你

ranking鬥課就唔得

Me都做唔到任何野阻止佢

fgo根本大家鬥有錢
窮人 好似我咁就鬥ranking
有錢人就鬥多五星
我就唔撚鍾意！

搞到我成日以為你成日pm我拎偽娘H漫

所以我淨返有玩果d都唔洗鬥

我討厭偽娘

以前玩過鬥肝足球game 從此不了

係人都知你鍾意真男人

但呢場戰爭係你挑起的

是世界的錯！

精神下先啦

隻驚活出動迫你鬥同你自發咁鬥 2回事喎

日本有冇燒

點解呢排神父咁鐘意d有撚既女仔既?

唔知，我hea玩無留意
今朝睇po見到解包

link

btw source?

呢排咁多路西法嘅使者嘅

Yee

唔了

咁多條撚有咩用

1+1>1+0

查緊

多條撚少個閪 唔化算

PESC

BFB

不要再說了

好撚凍

我空虛我寂寞

我看你是難為我阿爾托莉雅

真心凍

第一次黎北角個課室 好撚凍

課室 你上堂定開班教授

上堂

2018年仲有神父唔識上熊貓網

咁都係一件好事嚟

獎品唔夠精緻，出正式PVC再討論

我都唔識，不過我大半月沒打J。
同問，lihkg有bot clear 熊貓網？

我都唔識用手機上熊貓
所以轉睇其他網

仲以為有堂教溝女添

教人溝女？想學

教你都溝唔到電姆架啦

要穿越二次元

應該研究科學定魔法

首先要贏到486先

溝自己

#09 夢・想
街に現れた怪獣は何もしないまま、ただ浮いていた。アカネは自身が思い描く世界を取り戻すために裕太たちの時間に干渉する。グリッドマンと断絶した裕太たちは最大の危機を迎える。

台豬可唔可以翻譯一下

如真
如假
如打飛機可J自己

精神世界回
街上出現一隻乜都唔做嘅怪獸
怪獸干涉3人時間，將裕太同Gridman分隔開

成日比街機情報同開台FAKE到

Same

近期我都廢鳩事睇啲tweet
好心就開個arcade acc

唔係咁點呃到人睇

咸川

依排新宿連星期日都無人排
8部得4部有人

講真佢出隻咁既垃圾驚真係唔知想點

又見返牙咸

估計開完一章無咩反應就可以收皮等移植

一輝個隊差唔多係三弱

橙過GVG老手屌打

依個post 好多hehe

愈黎愈多
要求J圖BOT 勤力啲

好，比搞基丁圖你地

想要電姆g圖

J圖先啱打錯

拎條肥閪去餵狗就啱

有冇illya j 圖

街機3D MYROOM

連nobu都

而家好少靚圖

元帥:
貞德!貞德!

咁快出黑貞

黑貞

咩黑貞 有直播?

街機
好似係

係咪街機有直播?

要吸引人玩

cls 咁快出黑貞 cap水

好想俾3D嘅黑貞瘋狂藐嘴

出完一章cap唔夠數就可以收皮

出埋二章尼祿先好死

又放隻共享老婆出嚟

年尾要追營業額

3D黑貞

一章已經要出柱...
就執了

街機仲唔谷下真係執得

今時今日仲掛午餐唔掛茶time係咩操作

未夠綠膠

好多海外朋友都沒玩過就執

sor囉

等緊刷box活動刷綠膠

街機都要打柱on99

仲差2千膠

咸大師營運唔洗你教

上次刷完幾千膠換左新所長
要下次要刷埋新學妹同留定5000膠等新qp禮裝

打柱咪又係刷料

而家係咪應該勤力啲去刷肥拎去賣

要升五星角

見到莫子揀skin果到笑左出黎
勁多neta

街機仲未出tamamo

分分鐘執柒左都未出

真

自己c狐自己整

唔sick

你做開架啦

貓貓成日煮飯都自己偷食

無做過

好可愛 好想養智障貓貓

秋冬天有得真係MOFUMOFU就好

打到爆衫

最後一戰

C狐養可以做一世廢青

想比C狐養一世

絕世大淫魔

留名

愛宕

C狐大法好

富婆

睇完就好想仆出去訂alter隻黑貞

訂啦

哪有位,連埋支鳩旗47CM高

買完就有

珍

聽日放完工帶返我兩位老婆返屋企
又要諗點擺位

梗係買咗先清位出嚟擺
利申有位無錢

趕走你家姐？

神牙真係痴撚線既

趕走拉姆大行動

黑貞:

搵到個位買櫃

我都有買拉姆架
不過買得一隻咁大把

果種完全睇唔起你既眼神

revolve隻拉姆

又話買左櫃 ja5jad

話說我未買櫃又買左一堆貞德隻隻支旗都鬼死咁高 諗緊點解決

剪斷旗桿

拆旗display

諗緊有冇啲間隔高啲既櫃

我真心想咁做,alter隻黑貞靚到dom dom聲
但奈何個櫃比盡塞到32CM,條八婆高呢個數成10cm唔剪佢旗點放

要買就緊係買可調高低果d ge la

我覺得支旗一家拆到出黎囉

定

之前有睇岩個玻璃櫃 但個櫃條門罅有啲闊 怕好易入塵

擺出檯頭再上淘寶訂個有燈嗰啲display盒入住佢

唯有咁望,訂都無訂到,拆到既先睇下有無人放

我之後打算整熨門,中間插條key上鎖果d

自己訂造?幾錢到?

屌我個櫃仲要擺考試同補習既materials

唔知呀
等我搵到錢搬左屋先再諗
一整就整個大既

呢d垃圾
竟然比唔上老婆

有錢搬屋rich

rich

書櫃一早唔係放notes係隊哂啲盒入去

公屋都係屋丫大佬

屌你要考牌啊

老婆>一切
講咩都廢話

考牌係我夢想加屋企人期望

你有無理過你老婆既感受?

考完就燒撚哂d書

btw講讀書我個情況特別d
我家姐讀書好好但好敗家
所以老豆老母都唔太迫我讀書 我開心就得

你家姐係敗自己家定屋企家？

我細個果陣屋企都叫做中產
家姐就係果陣縱壞晒 洗腳唔抹腳
到老豆破左產後都仲係咁大洗

依D女 不了

講到你有得揀咁

我都懷疑過我人生
點解人地家姐咁撚正
我家姐咁撚港

嫁撚左生埋個女啦 d脾氣仲臭過我

我個妹窮撚家庭出身未又係大洗

唔好篤爆我

有人包?

冇
有冇人要都係問題

有無相睇下
岩既話我可以叫你做呀哥

MK尼痴準備表演輕鬆cow女

又醜樣又衰格你都啱?

現出MK面目

醜唔醜要睇相先知
從來都無人會覺得自己兄弟姊妹係靚
衰格就調較到佢貼貼服服

叫佢cos尼祿

個個大佬睇自己個妹都係咁 別人眼中就係寶

我MK就唔使做工具人唔使單身咁耐

唔好害人啦

有個妹人生已經然左一半

你可以自己COS姐

呢次唔係

有個變化A 大佬

港女cos尼祿會爭少少野的

點解已經好似講到係我本人變化A 而唔係TAMAMO變化咁嘅

又矮又瘦又有身材,係難搵D

放棄啦

可以隨時有鳩冇鳩

今晚玩唔玩波?

有心水？

成日屈ME

訓

今日睇岩場冷門 同全波台對晒
睇岩般尼

水鬥水

受平半降到低水平手，咁都主不敗，我真心笑左

佢地個理論 係法蘭克點西太勁 有平手買 所以要買廢d個隊
太膚淺

個盤手見開季法蘭柒，錯估左換帥既實力

有家姐咪好囉可以比人照顧
現實既妹好撚柒鳩麻煩架
你估二次元啲妹咩
利申有家姐

唔好囉

下集就有阿士睇

聽晚就知有無秘書狐抽

冇咁快下話

希望有

出既我就抽爆

上面嘅人中正太船長啦

緊身衣

我

你又點牙

希望唔洗儲石到下年

上年12月到正月草左25符，230石，all in 正月歐得好緊要

婆左

55

票山一齊玩GBF

唔想肝咁多驚

開始課保底未

仲未課天井
但課左一次新手SSR超得同SSR十抽必得

加埋先係四舊水

我等緊出re0合作先玩

新個隻紫髮角
你地話係呢隻?

有少少唔同

都唔一樣樣 係你地話係
btw 以前睇完幻想嘉年華搵佢過佢d h漫睇

簡單黎講FGO果隻係依隻既異世界版

斷左登入

早

巨頭斷咗登入，世界末日啦

對上一次斷登入係喺年幾前係羅馬尼亞比人偷電話

Mary 都有同re0合作 咁你屌左未？

精神

你動物台果本偽娘正到

有冇linl

我都想要

(C87) [Nightmare Express-悪夢の宅配便-] 欲望回帰第511章-極嬲★ショタ前立腺拷問研究所・娼年射精刑-

偽娘都好丁

今晚上熊貓搵下先

呢個post無野多 最多係gay佬

會長都就黎變gay佬

gay都好過鍾意扶他囉

今晚幾點生放？

7點

有冇人有玩

出左再討論

今日出, 係有得AUTO GE FGO喎, 唔係唔玩啊

見簡介有得揀墮落都值得玩下嘅

好似今晚7定8點？

急不及待想抽抽了

畫得幾好

希望今晚開

又抽爆

玩落其實都差好遠, 點解會話似FGO...

希望有LOLI抽

要課gbf 不了

必中左火個電單車Mk

打橫既回合制

收翻左條街數 諗緊課GBF井好定FGO新野好

WHY NOT BOTH

個陣阿比又係咁

阿比開完圖鑑算了

阿比抽到bo5 了

今晚十點直開得唔得呢

想井咩

等睇7號
漫畫型到pk

黑貞德

傻人發現案

JUST DO IT.GIF

今年聖誕出乜春

蘿莉

聖誕白貞

無錯 係小莫

聖誕黑貞

白貞LILY一早借殼上左市啦

聖誕bb

大人版

都得

反正都係
不如唔好著衫

有衫>唔著

絕對領域 > 唔著

着鹽濕衫

鯨魚咪聖誕白貞囉

好似大王咁少布

又要通宵清關

最緊要夠誘惑
萬聖學妹咁丁出血水

屌,今晚幾點生放?

7

學妹呢d一睇就知係絕世大淫魔黎

晚晚扯乾master

然後貞德就會扮有經驗其實冇

幾時可以絆十學妹同餵杯

我同佢有經驗

聽日請左假黎打

任性

台煮就是任性

唔係點做台主呢個輩份

18年12日假未郁過，出年6月截

睇黎仲有嗰11日拎黎爆聖誕
台煮

這是替身攻擊！！

Btw
我二婆真係好型

預左下年1.25-28請3日煲KH3

二

佢係我四婆

大婆紫色joifvksadjonc

三奶紫色fuudjdbfbjegfhr

冇分大細全部都老婆

黎緊去東京

誠哥下場係點有眼你睇

先黎後到有個順序方便記認

誠哥一早應該建立妻妾制度

我Dio Sama未撚驚過
佢地不知相處繼融洽

我一月頭去

唉好想去旅行
對上一次去已經係上年一月...

我都係一月去

下年grad trip 同班死黨飛東京,搭埋新幹線落大阪

諗住玩幾多日

Go
一年一次唔過份

GOGOGO

計埋頭尾共12日,機票酒店book好哂

今年2月去完大阪

Me 單機飛日本

成日想單機飛,又驚自己去會悶

自由喎

我黎緊都係單機去

我冇plan過
日日鳩行
下次plan左好d

12日

大阪果邊玩埋京都神戶

要轉酒店真係好煩

點解你地一個二個都咁有錢

大阪果邊好多景睇 ,

嵐山 同 姬路城...

你早排先去完

呢到係得我咁窮

去搵小刑

呢家食緊塵

失敗卿好rich

rich嘅話我rinb bo5左

去左清水寺又去左spa world浸溫泉

bo廿but 唔rich留名

bo5 but唔rich留名

未去過日本

GOOGLE MAP

其實連搭飛機都少
其實咁大舊野冇理由會飛得起

利申唔係我

唔知會唔會今晚會唔會live完直開呢

ME都未去過日本

你爆血管

唔撚鍾意 唔撚鍾意！

得神父貼地少少

神父嫌日本cheap去開歐洲

禾咁大個仔都未去過日本

嫁人play?

飛親都係窮遊點計

去日本又係咁多 去歐洲又係咁多

比沖田殺出

見人1900來回日本 係點買

廉航定正常公司先

有時有d公司會有優惠

之前十一月去大阪, ana 都係2千幾

唔知

cx2月大阪2千幾來回

想要

廉航加唔寄倉, 可以慳唔少機票錢

新年前去
都好撚多人

識飛一定係d淡季先去

珍， 除非要睇櫻花同紅葉

機票錢根本佔好少錢 咩季有乜分別
落到地啲消費先多

珍
仲要帶旅遊書
有寫嗰d餐廳基本上skip得
好似係

淨係識旺季放假既垃圾
去歐洲定去日本都係差唔多錢

睇你飛邊
亞洲區的話機票錢固然可以好平
但係歐美澳就算淡季都分分鐘可以食成萬銀

個個都淡季放到就無旺季既出現

日本十二月買衫好平

一路好走

不要再說了
每年聖誕節都要一條友溫書
之前睇住個個去grad trip,我就因為early bird要係屋企溫書

旺季最主要係用當地季節+最多人放到假黎計姐(特別係在學階層係推動消費最大力的一群)
奴工就只能睇自己幾時放到就飛

由乃好女仔黎

真 旺季就唔到你飛了

去到當地淡季旺季消費就無咩大分別既
淨係去日本特別貴
12月聖誕假去英國係特別平
因為去到連巴士都無得搭

農曆新年去日本機票好鬼貴

好掛住著和服既jk

沖田b幾時先有寶解

媽媽呢

我都係農曆新年去 到時箱根兩日搵一日去本栖湖同樹海
之後見我無再係到留言就知我搵到自己既歸宿了

媽媽解唔解都係咁勁架啦

還要更勁

媽媽愛好者

有無人有高質沖田b cosplay 些牙下？

招fd子 998,988,518 9個位

你黎cos

cosplay不了

尼姑呢

呢個po有熟人

即刻出嚟

成功召喚

你班仆街又蝦zmc

我地唔會笑你

想g嚟緊zmc會唔會cos殺狐

我帶啊..
我叫沖田總司cos沖太咋

緊身衣上平下凸

今晚有得睇呀碧

而家support list無人帶梅林既

ZMC唔洗理佢地
每個人既興趣都係自由架

而家玩fgo有咩要注意？

綠卡多hit

每個月要留錢課金

個個都帶蘭仔輾過？

...得你一個提zmc

PPP +jor

好似all位多d梅林

猿神

同埋伯爵

巖窟王

幾點直播?

成班死基佬玩fgo用男人？

要抽到紫色魔法少女先可以開始玩fgo

加左

呢個post全部人都係基的

咪亂屈
我唔係

中2男人有錯咩?😭😭😢😢

呢到好多人鍾意屌屎忽

我記得銀時巴之前個support list全部都係男....

而家好似都係

仲有4個鐘

c位唔係
好似

一切都係g川既錯

b巴

隔離動物台個偽娘h漫post cls

栗b

男的更好牙Ching

咁你又入

口裡說不

俾個topic fake左入去

開POST 個個唔係就係神父咩?

咪係

link?

gay情無分對錯

仲未得閒過intro ,返工好撚忙

最緊要返工

有事搵我？

上個月OT 41.5小時

今年xmas oktia santa

會長你

又幾好J喎

四驅車我想同你cos既狐玩遊戲

悶到想溫書

走先 好多gay佬

神父係公海出gay post
真係影衰曬

有書温

會長已經比呢度d gay lo同化左

比我調教完
唔止佢，仲有其他人

係我啟發你叫你扮電姆比人un

太唔堅定

無事我出返去先，太多GAY佬了

希望咪屈

正常返未

個post改名叫gay佬集中地就差唔多

除左少個洞之外有咩分別！

無唔正想過

Good

因為佢一直鍾意男人
所以冇唔正常過

正常就係鍾意男人

走先8

入左黎仲諗住有得走？

仲有2個半鐘

呢到好危險

正常人被邊緣 好痴線

當唔正常佔大部份，咁佢地先係正常人

唔明點解會有人冇睇過偽娘

If you can't beat them ,join them

需要強風吹醒上面班基佬

即刻開pool

中左泰始皇

邊個黎，認唔到

痴哥

尊重啲
叫阿嫂！
懂不懂規矩

日日中出啊嫂係咪叫ntr?

屌on9 pad有得換水大魔女

快啲走，我擋唔住

中出阿嫂姐
以為你日日中出尼痴添

you gay

年尾呀五星去飲，想gun

進前進後都係垃圾黎

換果隻係水橫果隻，拉C果隻要抽

拉c唔係進就得啦咩？

十香個思考開始
開始join them了

大介卡game版，分開2隻無得進

shit

屌搵唔返個畫師

你唔係覺得勁個隻真係會送比你下話

其實都係廢
只不過要抽

今次真係你地頂住 咁多gay佬

睇唔明水魔女邊度勁

今晚生放會唔會取消
出面落雨

==

應該會

要儲30turn係勁既

GBF post有樣好有趣就係七成留言都係阿扶
我黎組成頭部！

係咪用得黎換 有3隻

留一隻已進夠啦
要繼技用黎緊換果隻就得

呢度乜驚都可以講

但係唔會點講辣殺驚

例如FGO

老細又走左

不得不説 呀姐首個越聽越上癮

趕住返去睇生放送

Appmedia d分類法又轉
真係9up當秘笈

有D 好勁都係得B級

系

痴撚線，收左錢，幫手谷銷量。
但其實，隻隻五星寶五都有返咁上下架啦
（唔敢得罪人 ）

抽中既都係好女仔

有冇人寶5左阿提拉等佢超絕強化

夾硬推綠卡都onlun79

我見D 台仔用D寶5 四星同寶1 五星比較

阿提拉得寶3～～

海鮮網當笑話睇咪算囉

仲有40分鐘

秘書狐 秘書狐

未番到屋企

唔係730開波咩

算啦 打高難個陣咪又係死死地氣用返紅寶+梅撚

唔是GAY , 不過阿福真係好正

宜家填form入tamamo教趕唔趕得切

冇車

唔洗填FORM

唔使兜 大家都明

咁近 驚咩

貼定

1930先本番呀，1900開始播寶具片咋

近又點都係返唔到屋企

所以仲有一個鐘

一架車都未撚見唔好講冇位

部nt又識開ntd

唔係架
而家出面我見好多人話用雙CBA加岩王打高難巧威威

屌 落雨先冇巴士

3t隊打得贏既高難不值一提啦

#metoo
等左一個鐘

射晒落文西額頭到

打完岩岩好

開了

係背景音樂

究竟將時先開小文西比我

仲未番到屋
準備用手機睇

一程巴士見到幾撚多廢老竟然仲生存緊

一車車

頭先屌柒左兩件垃圾

喺度博大霧
屌你老母

先袋4抽

Good 唔屌唔鬆化

喺條隊u turn位嗰度望望貢博人睇唔到
呢頭屌柒完第一個
架車黎
後面嗰個又賽跑冠軍上身又屌多個

今次佐藤總美上去，唔知會唔會新角係佢配呢

示巴

虞姬生存flag

兩個霸氣大佬

我毒撚好佩服佢地

無雙虞姬

黑皮

配MASTER

出咩 都好 總之 比我 抽中 好野 就得

單體紫髪

會唔會爆po

霸氣

已經過7萬

人類惡

會唔會生放之後就開

仲未爆post
失敗

新章唔係次次都係放送後夜晚開咩

月下美人？
快d開黎見我

已經課定等抽新野

拿皇寶具明明係好撚型GE, 好心個一炮就用3個唔同GE角度啦, 搞到好似射左3炮咁, 成套寶具就比個一下搞彎晒

未返到屋企

都未開始 驚條毛

打完2.2根本覺得佢型到裂開

仲未升

BB

YES
可惜條女最後都係要死

3mins!

開

TAMAMO TAMAMO

開波

做乜係咁響度笑

今次信長好正常

呀碧

屌你狂笑做乜撚

信長

信長擺POSE, 個方向向住女子陣

DAL 3期呀

川澄好熟女

又cosplay

砂糖一d都唔人妻
UMB眼鏡

川澄綾子戴住騎士之證

等緊人理崩壞
快點

翻得切屋企

把聲好輕

伊貝

佐藤聰美打到第2部

佢營運比多d工作佢老公啦

多左白貓隻兔仔cv
無左廣播cs二人組

李依

信長NETA

高文個樣係好睇
但係個頭.......
仲有係巨乳控

章節生放佢地都唔係次次會黎

nico lag到

大猩猩

係巨乳蘿莉控

youtube la

有YOUTUBE睇咩NICO

nico快少少 lag住都要睇

NICO有彈幕麻

Agger YT個留言欄都快到睇唔到
而且公司睇nico超順

慢慢等到最後

又要畫沙煩?

又有新CAP圖玩

又畫野?

x30

送綠膠

Gridman

岩啦呢到好多人缺

我送粒膠俾叶仔

多兩個0就話姐

牙比

四眼碧

人妻畫打機應該得了

好想俾umb鬧

牙比
paul子
巴

畫腳

張巴應該幾好笑

UMB
另外兩個簡而精

UMB一如以往

易明到

腳

UMB

牙碧

UMB D畫工真係正

CLS UMB係咪學過速畫

呀B

牙Big好ging

張牙比幾正

牙壁大晝家

茨木咁

有啲驚信長講真名

唔可以講真名

講真川澄畫個張唔係睇過真係分唔到係茨木定巴

川澄molamola

umb神抽

巴對眼無咁兇殘

再嚟
缺綠方嘅清有福了

雷帝點畫

雷帝

川澄雷帝

畫雷帝... 點畫啊...
仲要以川澄D畫巧...

估撚死人

畫隻象

巴有頭帶

牙碧又表演

而家做聲優一定要修埋畫技

呀B真係痴撚線

雷帝幾易明

btw學妹

畫得好鬼快 cls

又快又準
cls

umb

台煮開定PO

60

食緊飯，你開

想屌

fexl

靠你開po

大王

縛係手臂到

快

995

隻垃圾驚仲話有武藏

Extella OST

要買了

買了